{"project_descr": "Apoyo al Fortalecimiento Institucional del Instituto Regional del Caf\u00e9 Jun\u00edn", "fiscal_year": [2013, 2010, 2011, 2012], "end": "2013-12-31", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "fo.per@undp.org", "inst_id": "03833", "outputs": [{"output_id": "00072004", "crs": "15110", "donor_id": ["01337", "11348", "00194"], "focus_area": "1", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Fortalecimiento sector caf\u00e9", "budget": [0.0, 49971.0, 69052.0, 22018.0], "fiscal_year": [2010, 2011, 2012, 2013], "gender_id": "1", "donor_name": ["GOVERNMENT OF PERU", "PER-MINISTERIO DE AGRICULTURA", "PER-GOBIERNO REGIONAL DE JUNIN"], "award_id": "00058081", "output_descr": "El Gobierno Regional de Jun\u00edn cuenta con el Dise\u00f1o del Instituto del Caf\u00e9, que incorpora instrumentos y unidades de servcios y programas eficientes para impulsar su desarrollo en el sector cafetalero y una institucionalidad fortalecida para una implementaci\u00f3n y conducci\u00f3n adecuada del Instituto como consecuencia de las capacidades del equipo Gestor y Directivos", "donor_short": ["PER", "MINAGRIC", "PER-GR JUN"], "expenditure": [234577.0, 23215.0, 53400.0, 8928.0], "crs_descr": "Economic and development policy/planning", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "subnational": [{"outputID": "00072004", "output_locID": "00072004-1", "name": "Junin", "focus_area": "1", "lat": "-12.06513", "type": "PPLA", "awardID": "00058081", "lon": "-75.20486", "precision": "3", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "operating_unit": "Peru", "budget": 141041.0, "iati_op_id": "PE", "inst_descr": "Gobierno Regional de Junin", "start": "2009-07-01", "operating_unit_id": "PER", "expenditure": 320120.0, "document_name": [["PROYECTO 00058081 00072004 Cafe Junin.pdf"], ["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/PER/00058081/PROYECTO 00058081 00072004 Cafe Junin.pdf"], ["format"]], "project_id": "00058081", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": "http://www.pnud.org.pe/", "project_title": "apoyo instituto regional caf\u00e9, jun\u00edn"}