{"project_descr": "El objetivo del proyecto es la conservaci\u00f3n de agro-ecosistemas sostenibles en Colombia a trav\u00e9s de la protecci\u00f3n y manejo de la agrobiodiversidad (AB) y del conocimiento tradicional asociado (CT).", "fiscal_year": [2015, 2012, 2013, 2014], "end": "2015-04-30", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "fo.col@undp.org", "inst_id": "00765", "outputs": [{"output_id": "00074406", "crs": "23010", "donor_id": ["10003"], "focus_area": "1", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "CONOCIMIENTO TRADICIONAL", "budget": [875511.0, 943666.0, 617829.0, 93509.0], "fiscal_year": [2012, 2013, 2014, 2015], "gender_id": "1", "donor_name": ["Global Environment Fund Truste"], "award_id": "00059499", "output_descr": "El objetivo del proyecto es la conservaci\u00f3n de agro-ecosistemas sostenibles en Colombia a trav\u00e9s de la protecci\u00f3n y manejo de la agrobiodiversidad (AB) y del conocimiento tradicional asociado (CT).", "donor_short": ["GEFTrustee"], "expenditure": [0.0, 762255.0, 663539.0, 90585.0], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "subnational": [{"outputID": "00074406", "output_locID": "00074406-1", "name": "Departamento de Nari\u00f1o", "focus_area": "1", "lat": "1.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00059499", "lon": "-78.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "operating_unit": "Colombia", "budget": 2530515.0, "iati_op_id": "CO", "inst_descr": "MINISTERIO DEL MEDIO AMBIENTE", "start": "2010-04-15", "operating_unit_id": "COL", "expenditure": 1516379.0, "document_name": [["00059499_ABR-JUN 2012", "00059499_13072010 CONOCIMIENTO_TRADICIONAL"], ["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00059499_ABR-JUN 2012.pdf", "http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00059499_13072010 CONOCIMIENTO_TRADICIONAL.pdf"], ["pdf", "pdf"]], "project_id": "00059499", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": "http://www.pnud.org.co/", "project_title": "conocimiento tradicional asociado"}