{"project_descr": "Fortalecimiento del Instituto Nacional de Formacion Profesional y Capacitaci\u00f3n para el Desarrollo Humano (INADEH) para la Administraci\u00f3n del Programa de Capacitaci\u00f3n y Formaci\u00f3n del Capital Humano -Fase II", "fiscal_year": [2015, 2012, 2013, 2014], "end": "2015-12-31", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "informacion.pa@undp.org", "inst_id": "02396", "outputs": [{"output_id": "00062184", "crs": "15110", "donor_id": ["01070"], "focus_area": "1", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Apoyo Formaci\u00f3n Profesional", "budget": [1380749.0, 1828918.0, 499905.0, 240010.0], "fiscal_year": [2012, 2013, 2014, 2015], "gender_id": "1", "donor_name": ["PAN-GOVT"], "award_id": "00050363", "output_descr": "Fortalecimiento del Instituto Nacional de Formacion Profesional y Capacitaci\u00f3n para el Desarrollo Humano para la administracion del Programa de Capacitaci\u00f3n y Formaci\u00f3n de Capital Humano.", "donor_short": ["GOVT"], "expenditure": [0.0, 1144557.0, 492753.0, 21231.0], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "subnational": [{"outputID": "00062184", "output_locID": "00062184-1", "name": "Republic of Panama", "focus_area": "1", "lat": "9.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00050363", "lon": "-80.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "operating_unit": "Panama", "budget": 3949582.0, "iati_op_id": "PA", "inst_descr": "GOVT", "start": "2008-07-02", "operating_unit_id": "PAN", "expenditure": 1658541.0, "document_name": [["00050363_Nota de Extencion DIC 2012", "00050363_PS 62184 PRODOC INADEH II FASE 2008"], ["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/PAN/00050363_Nota de Extencion DIC 2012.pdf", "http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/PAN/00050363_PS 62184 PRODOC INADEH II FASE 2008.pdf"], ["pdf", "pdf"]], "project_id": "00050363", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": "http://www.pa.undp.org/", "project_title": "fortalecimiento formacion profesional- fase ii"}