{"project_descr": "Renforcement des capacit\u00e9s nationales sur l'employ et la formation professionnelle des jeunes et la cohesion sociale", "fiscal_year": [2013, 2011], "end": "2013-09-30", "region_id": "RBA", "operating_unit_email": "unoffice.cv@one.un.org", "inst_id": "03742", "outputs": [{"output_id": "00072159", "crs": "99810", "donor_id": ["00220"], "focus_area": "-", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Politique/Formation Emplois", "budget": [547443.0, 13069.0], "fiscal_year": [2011, 2013], "gender_id": "1", "donor_name": ["GOVERNMENT OF SPAIN"], "award_id": "00058180", "output_descr": "Ce projet vise \u00e0 renforcer les capacit\u00e9s nationales pour l'\u00e9laboration de politiques visant \u00e0 g\u00e9n\u00e9rer emploi et la formation professionnelle des jeunes en renfor\u00e7ant les capacit\u00e9s des institutions nationales charg\u00e9es de la question du renforcement des capacit\u00e9s de l'emploi, dans le domaine de la micro-cr\u00e9dit aux m\u00e9nages et aux petites organisations et \u00e0 renforcer les capacit\u00e9s de gestion et les directeurs de petites et moyennes entreprises", "donor_short": ["SPA"], "expenditure": [538739.0, 13069.0], "crs_descr": "Sectors Not Specified", "focus_area_descr": "-"}], "subnational": [{"outputID": "00072159", "output_locID": "00072159-1", "name": "Cape Verde", "focus_area": "-", "lat": "16", "type": "PCL", "awardID": "00058180", "lon": "-24", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}], "operating_unit": "Cape Verde", "budget": 560512.0, "iati_op_id": "CV", "inst_descr": "CPV-MINISTERIO TRABALHO E SOLI", "start": "2009-08-25", "operating_unit_id": "CPV", "expenditure": 551808.0, "document_name": [["Projeto Jovem e Coesao Social.pdf"], ["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CPV/00058180/Projeto Jovem e Coesao Social.pdf"], ["format"]], "project_id": "00058180", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": "http://www.un.cv/", "project_title": "emplois jeunes et cohesion sociale"}