{"project_descr": "BRA/13/017 - Prote\u00e7\u00e3o Integral dos Direitos de Crian\u00e7as e Adolescentes Fortalecida", "fiscal_year": [2015, 2014], "end": "2016-12-31", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "0", "inst_id": "00427", "outputs": [{"output_id": "00088869", "crs": "15112", "donor_id": ["54412"], "focus_area": "3", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "BRA/13/017 - Prote\u00e7\u00e3o Integral", "budget": [575000.0, 1664250.0], "fiscal_year": [2014, 2015], "gender_id": "1", "donor_name": ["BRA-SECRETARIA DIRETOS HUMANOS"], "award_id": "00078766", "output_descr": "O projeto tem como objetivo o desenvolvimento de subs\u00eddios voltados ao fortalecimento da prote\u00e7\u00e3o integral dos direitos de crian\u00e7as e adolescentes no pa\u00eds.", "donor_short": ["BRA-SDH"], "expenditure": [510019.0, 42748.0], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}], "subnational": [], "operating_unit": "Brazil", "budget": 2239250.0, "iati_op_id": "BR", "inst_descr": "National Execution", "start": "2014-01-13", "operating_unit_id": "BRA", "expenditure": 552767.0, "document_name": [["BRA/13/017 - Prote\u00e7\u00e3o Integral dos Direitos de Crian\u00e7as e Adolescentes Fortalecida", "BRA/13/017 - Prote\u00e7\u00e3o Integral dos Direitos de Crian\u00e7as e Adolescentes Fortalecida", "BRA/13/017 - Prote\u00e7\u00e3o Integral dos Direitos de Crian\u00e7as e Adolescentes Fortalecida", "BRA/13/017 - Revis\u00e3o Inicial"], ["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/PRODOC_PNUD_14Nov2013.doc", "http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/Matriz_Consultores_14Nov2013.xls", "http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/Plano de Trabalho_14Nov2013.xls", "http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/Revis\u00e3o Inicial assinada.pdf"], ["doc", "xlb", "xlb", "pdf"]], "project_id": "00078766", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": "http://www.pnud.org.br/", "project_title": "bra/13/017 prote\u00e7\u00e3o dos direitos crian\u00e7as e adol fortale"}